葵盛西村咩事？

咁多記者既？

係咪要封村

垃圾確診

下第日點返工

5樓全層要送走 隔離

痴線

原來樓主住葵盛西村

屌如果個記者咁岩行到5樓會點

唔係 蛋蛋開直播呀